係中國銀行做櫃枱既入一入黎

我屌你都尾
獨家村中銀，啲食錢機全部廢，一張一張detect，入幾舊水都入十分鐘
日日條隊長撚到痴撚線，打撚哂蛇餅，仲要做野慢撚到pk，啲大陸西搞依樣個樣就叫佢地行埋一邊啦，仲要等佢地搞完一大餐先到下個
啲櫃頭staff掛住吹水，無理啦更又要閂9個counter
整少少野排成個幾鐘！
其他銀行分流人群，中銀可算係全港最撚廢

真心 中銀好撚廢

垃圾 電話聽錄音聽勁撚耐
講野條友又有口音 又講「我行」 我你老母！